# Git Gud!

Hi! Leuk dat je meedoet met de workshop over Git en Gitlab!

Het doel van deze repository is dat je een eigen readme bestand weet toe te voegen.

Een hele goeie bron is [Bitbucket](https://www.atlassian.com/git/tutorials/what-is-version-control)!

Hier staat eigenlijk het hele verhaal maar dan wat uitgebreider.

[Naslag](https://rogerdudler.github.io/git-guide/) voor de workshop